當大家覺得唔關自己事 其實就輸咗

以下我個人意見，認為錯唔該屌細力啲

1.中立既市民，首先你哋要諗下自己愛唔愛香港，想唔想長居香港，想長居既麻煩你唸下依刻點一齊為香港，我地香港人平時可能工時長太攰太忙，街道又熱又曬有少少不夠好禮貌或者無太多笑容，但其實香港地真係人與人之間好暖好暖，好希望大家團結一致為香港既未來，如果你意見不一希望你忍讓，我地真心為香港並唔係搞亂香港，再者點解有人要無中生有，指我地收錢搞亂香港，一次二百萬人既遊行要40億港元，邊個比得起？幾時先處理完工資問題？希望你地眼睛係雪亮

2.中產啦，當你有一兩層樓，收入中上，你緊係想似陳x波享受，但係若果日後政府為左氹阿爺開心，再整多幾個高鐵，大白象工程，庫房又係因為傾向每日150新移民政策、工程而資金緊拙要加你稅，或者收你層樓嘅租金物業稅，到時你地又會唔會出聲？我地依刻係保護緊大家既安樂，我地大多香港人都有自己既底線，最少2047...唔好打破當初既君子協定，我地唔堅守只會愈黎愈無底線，變成肉隨針板上，你當你可以移民，咁你可唔可以俾少少同情心，香港亦有一部份未有能力移民嘅人真係愛香港，想繼續穩定，安心住係香港

3.公務員，同上，種種政策因素、如果到時緊拙需要凍薪，裁減人手、或者同內地公務睇齊而減薪，你地又肯唔肯？，你地唔係應該同香港人共同進退咩？你地做公務員除左想工資穩定，亦出於愛香港想服務香港，你地大多有高學歷想搵更多並唔係難事，但你地服務香港市民一定有你地既初心，若果送中法通過，香港既穩定經濟程度一定大減，而且已經好多國家關注香港局勢

4.長者覺得唔關自己事，如果政府送中，更多政策傾向中央，庫房無錢，取消生果金，減少綜緩呢？你地唔會唔出聲掛，或者你哋覺得自己年事已高，都未必可以望到香港太耐，但你地仲有子子孫孫，唔好要佢地望唔到真正繁榮自由既香港，唔好為包米為枝油淪為棋子，真正香港人先會為你地福利著想，新既一代更加知道你地既需要，而唔係當權懶理民意嘅官員。

5.健身房既大隻佬們，希望你地一齊出黎搬下野幫下手，我都唔大隻，但發夢好多學生仲發育時期，肌肉未完全長成都出黎大熱天時幫手搬野搬水馬鐵馬，你地仲係健身房操肌為身形係唔係可以轉下場地去戶外做肌肉訓練呢？我為香港出一份力之餘，都當係做埋gym，好希望你地出黎守護吾城，保護學生，利用你地既身形嚇下把欺善怕惡既狗

最後，香港人加油，今鋪唔輸得，聽日見。天佑吾城。

香港人加油啊！

幫推

推

WHO WOULD STILL NEED GYM WHEN THE GOVERNMENT TRAINS YOU EVERY DAY

各位聽日見

香港需要大家

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

呢幾個禮拜先真真正正發現自己原來好愛好愛香港
大家千祈唔好灰心

各位聽日見！
香港人 加油

push

其實大家留得係到 不外乎因爲大家都好愛香港 多你一個真係好多

Push警世文

整咗幅圖，求share出去

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

你地忍心望住個香港變質咩！

PUSH!!!!

真係好希望日後野餐都見到大家

一齊發夢！

Push

香港需要我地！係時候企出黎啦各位！